如果可以有部時光機

今次我地一地會係埋齊

今次我地一定會係埋一齊

我都想返返十年前啊ching

我會返去5年前阻止你

我會返去出世嗰刻reboot人生